黑警 引緊你地攻，速逃唔該

成班冇腦
走晒已經贏
唔知你班前線做嘜尻

不被捕
班狗先最嬲呀
閃人啦！

係現場先講啦屌

係現場一早叫佢地走
一講就比佢地吊 on9

唔好再屌前線點解衝
如果有朋友發夢到過現場 可以問下你朋友
現場係有幾大決心想「時代革命」
現場前線由五點幾開始送物資整盾

你估佢地唔知今日搞完支聯辦 會有機會玉石俱焚咩
講好左齊上齊落 講好左為香港而戰
離開左現場既無人怪你地 每個人都自己既風險
但唔好屌點解佢地衝 佢地唔散
你對唔對佢地住

現場前線決定去或留, 旁觀者唔駛多講
當然我都想佢地平平安安咁撤離

佢地要衝大家唔好阻
咁樣拖落去都係膠著

屌
又係呢句野
6月講撚到而家
你唔係現場真係收嗲啦

現場巴打, 記得灣仔可以入黎唱路利路亞